陳雲：我叫習近平煤山吊頸，有目標有遠景；泛民連登就叫曱近平，純粹洩憤。

陳雲：我叫習近平煤山吊頸，有目標有遠景；泛民連登就叫曱近平，純粹洩憤。這叫話語圈之完成啊。衙差叫市民做蟑螂曱甴，現在市民叫習近平做蟑螂曱甴，就完成了衙差對市民詛咒的合理性。連香港人都用蟑螂來罵中共領導人，證明蟑螂是普遍的咒罵詞，差人沒有歧視香港人了。這叫rounding up the discourse loop，話語圈之完成。你死撚咗都唔知mer事。
泛民連登是這樣操作心理技術及完成民俗詛咒的。惡毒到不得了。香港人，睇少一陣陳雲，都會被泛民暗共謀害，死了也不知道是什麼原因。好似泛民的民主中國論，就害死兩代香港人。泛民是共產黨的暗底，大家知道的吧？
（圖片來源：網絡）

憨撚鳩

你寫左封信寄去香港同大陸政府機構先啦，臭閪。

on9

甴種平

食藥呀

又衝出黎柒

其實好有道理
人地提出晒論點論據
連登仔駁唔到就淨係識叫人食藥

咁多句入面 得呢句係重點

連香港人都用蟑螂來罵中共領導人，證明蟑螂是普遍的咒罵詞，差人沒有歧視香港人了。

唔好將dehumanization合理化

就完成了衙差對市民詛咒的合理性咪撚on9啦

有槍有權既政權打手執法人員叫市民曱甴
市民叫番政權打手/獨裁者曱甴

兩者有可比性？

陳雲真係一嚿雲，煤山吊頸，好有遠景呀！

支共領導人甴種平 -- 有實權力既獨裁者

市民 -- 無權無勢仲要比人"悔"辱

咁既分別都睇唔到，陳雲又無食藥

宜家係想中共自我審查曱甴二字

陳雲係唔係都拉泛民落水

駛唔駛叫埋明甴返來同䮛馬唱埋帝女花先？

因為連登的確好多泛民打手滲入

甴近平

其實真係講得啱

怨婦

曱甴近平

甴近平
甴種
甴種仔

呀國師個論點嘅問題就係以為講曱近平係為咗洩憤 但係實際目的係shut down the discourse喎 如果曱甴變成敏感詞 同雜種掛鈎嘅話 黑警藍絲紅粉仲點用佢嚟歧視香港人?

仲有連登帶起嘅trend關泛民撚事?要比都係五毛三毛多過泛民打手啦吓嘛